經過今日之後，香港人應該係時候罷搭港鐵

單係西鐵中門大開 任由白衫暴徒打乘客單嘢
就知道依家搭港鐵非常之唔安全

一蚊都咪撚益佢